我行緊去深水po 有冇野岩減肥撚食？？？？？？？？？

牛雜，豬大腸

馬會格離間點心鋪未入去你就想打柒個伙計

埋黎埋黎，好味好味

羊

正經po

鴨寮街公廁入面有去食啦食唔晒打包都得

明將

綠豆軍艦

是咪見到都減肥呢

魚蛋燒賣

餃子咯，算冇咁肥啦

買杯珍珠奶茶先啦

食豬潤麵補下血

格仔餅 椰汁大王
整多串燒賣

減條毛咩 照下鏡先啦 樣又唔得 格又小家
食咩都肥啦你

好衰

咁惡why

白粥$6碗，減肥最岩食

弘b又同呀b嗌交

錯ac sor

激漲法

激到佢愈來愈漲

搞咩

我笑咗出聲